劉德華 與 薇婭 帶貨直播

填海華……變小丑

支那字
點也不點

劉華都要

個個都玩直播帶貨
大陸而家錢真係多
連劉華都要玩埋一份

嘩 個樣老到

我覺得外國遲早都會做埋一份

做咩要做衰自己做到咁

唔識欣賞佢著嘅衫

上曬岸，使唔使咁折墮

外國都有跟了，但外國人個文化buy 唔 buy就唔知

帶美金定港紙?

人地著黎唔係比你欣賞

外國抖音都得
呢啲對冇問題

淪落到咁，唉！

講真，講兩野就有過百萬收入（覺得應該有）我諗無人會拒絕

被迫啦

有套鳩戲 熱血合唱團要上

我唔信金城武，梁朝偉個D會上，岸鳩鳩咁

估唔到填海華都要直播做小丑， 好等錢洗？

唔明直播帶貨有咩吸引到人買嘢
有冇人解釋下......

梁朝偉難講
金城武唔會揾啦
唔啱feel

之前同Global Marketing 條Team睇人地公司啲數，見到果個乜鳩野薇婭，一晚3小時收5千萬人仔，仲要Full book

其實佢都係賣返自己套戲嘅戲飛姐
幫自己宣傳咋
又唔係賣咩化妝品嗰啲

Arian咩grande肯賣嘅話
一定好好生意